[
  {
    "id": 1,
    "timestamp": "2025-06-03 11:35:48",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>部屋番号</span>をください。",
    "options": [
      "へやばんごう",
      "へやばんごー",
      "べやばんごう",
      "べやばんごー"
    ],
    "selected": "へやばんごう",
    "answer": "へやばんごう",
    "explanation": "「部屋番号」は「へやばんごう」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 2,
    "timestamp": "2025-06-03 11:36:05",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>部屋番号</span>をください。",
    "options": [
      "へやばんごう",
      "へやばんごー",
      "べやばんごう",
      "べやばんごー"
    ],
    "selected": "べやばんごー",
    "answer": "へやばんごう",
    "explanation": "「部屋番号」は「へやばんごう」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 3,
    "timestamp": "2025-06-03 11:36:28",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>部屋番号</span>をください。",
    "options": [
      "へやばんごう",
      "へやばんごー",
      "べやばんごう",
      "べやばんごー"
    ],
    "selected": "へやばんごー",
    "answer": "へやばんごう",
    "explanation": "「部屋番号」は「へやばんごう」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 4,
    "timestamp": "2025-06-03 11:36:46",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>国籍</span>は なんでしょう？",
    "options": [
      "こくせき",
      "こくしき",
      "こぐき",
      "くにせき"
    ],
    "selected": "こくしき",
    "answer": "こくせき",
    "explanation": "「国籍」は「こくせき」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 5,
    "timestamp": "2025-06-03 13:39:03",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>部屋番号</span>をください。",
    "options": [
      "へやばんごう",
      "へやばんごー",
      "べやばんごう",
      "べやばんごー"
    ],
    "selected": "へやばんごう",
    "answer": "へやばんごう",
    "explanation": "「部屋番号」は「へやばんごう」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 6,
    "timestamp": "2025-06-03 13:39:13",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>国籍</span>は 何ですか？",
    "options": [
      "こくせき",
      "くにねき",
      "こにく",
      "こくく"
    ],
    "selected": "こくせき",
    "answer": "こくせき",
    "explanation": "「国籍」は「こくせき」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 7,
    "timestamp": "2025-06-03 13:39:20",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？ <span class='underline'>音楽</span> が 大好きです。",
    "options": [
      "おんがく",
      "おとがく",
      "おんがいく",
      "おとがいく"
    ],
    "selected": "おんがく",
    "answer": "おんがく",
    "explanation": "「音楽」は「おんがく」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 8,
    "timestamp": "2025-06-03 13:39:27",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>冷蔵庫</span>を あけてください。",
    "options": [
      "れいぞうこ",
      "れいそうこ",
      "れいぞこ",
      "れいそこ"
    ],
    "selected": "れいぞうこ",
    "answer": "れいぞうこ",
    "explanation": "「冷蔵庫」は「れいぞうこ」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 9,
    "timestamp": "2025-06-03 13:39:33",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>質問</span>ですか？",
    "options": [
      "しつもん",
      "しつもく",
      "しつもお",
      "しつもん"
    ],
    "selected": "しつもお",
    "answer": "しつもん",
    "explanation": "「質問」は「しつもん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 10,
    "timestamp": "2025-06-03 13:39:52",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>部屋番号</span>をください。",
    "options": [
      "へやばんごう",
      "へやばんごー",
      "べやばんごう",
      "べやばんごー"
    ],
    "selected": "べやばんごう",
    "answer": "へやばんごう",
    "explanation": "「部屋番号」は「へやばんごう」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 11,
    "timestamp": "2025-06-03 13:40:04",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>美術館</span>に 行きましょう。",
    "options": [
      "びじゅつかん",
      "びじつかん",
      "びじゅつかん",
      "びじつかん"
    ],
    "selected": "びじゅつかん",
    "answer": "びじゅつかん",
    "explanation": "「美術館」は「びじゅつかん」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 12,
    "timestamp": "2025-06-03 14:54:18",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>机</span>があります。",
    "options": [
      "つくえ",
      "きくえ",
      "つくい",
      "きくい"
    ],
    "selected": "きくい",
    "answer": "つくえ",
    "explanation": "「机」は「つくえ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 13,
    "timestamp": "2025-06-03 15:28:49",
    "question": "＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>昼ご飯</span>をたべます。",
    "options": [
      "ひるごはん",
      "ひるこはん",
      "ひるごはむ",
      "ひるこはむ"
    ],
    "selected": "ひるこはむ",
    "answer": "ひるごはん",
    "explanation": "「昼ご飯」は「ひるごはん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 14,
    "timestamp": "2025-06-10 13:23:30",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>設問</span> を 調べましたか？",
    "options": [
      "せもん",
      "せつもん",
      "しつもん",
      "しつもうん"
    ],
    "selected": "せつもん",
    "answer": "しつもん",
    "explanation": "「設問」は「しつもん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 15,
    "timestamp": "2025-06-10 13:23:41",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>使用料</span> は 月にいくらですか？",
    "options": [
      "しようりょう",
      "しようりょ",
      "しようりょく",
      "しよりょう"
    ],
    "selected": "しようりょう",
    "answer": "しようりょう",
    "explanation": "「使用料」は「しようりょう」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 16,
    "timestamp": "2025-06-10 13:34:13",
    "level": "N4",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>通学</span> する時、何をしていますか？",
    "options": [
      "つうがく",
      "とおがく",
      "つうこう",
      "とおこう"
    ],
    "selected": "つうがく",
    "answer": "つうがく",
    "explanation": "「通学」は「つうがく」とひらがなで書きます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 17,
    "timestamp": "2025-06-10 13:37:48",
    "level": "N4",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>概要</span> を 教えていただけますか？",
    "options": [
      "がいよう",
      "かくよう",
      "がいよお",
      "かくよお"
    ],
    "selected": "かくよお",
    "answer": "がいよう",
    "explanation": "「概要」は「がいよう」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 18,
    "timestamp": "2025-06-10 13:37:55",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>病院</span> に 行きたいです。",
    "options": [
      "びょういん",
      "びょおいん",
      "びょいん",
      "びょおいん"
    ],
    "selected": "びょいん",
    "answer": "びょういん",
    "explanation": "「病院」は「びょういん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 19,
    "timestamp": "2025-06-10 13:38:10",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>答案</span> を 書いてください。",
    "options": [
      "こたえん",
      "こたん",
      "こたえ",
      "こてん"
    ],
    "selected": "こたえん",
    "answer": "こたえ",
    "explanation": "「答案」は「こたえ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 20,
    "timestamp": "2025-06-10 14:02:27",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>答案</span> を 書いてください。",
    "options": [
      "こたえん",
      "こたん",
      "こたえ",
      "こてん"
    ],
    "selected": "つくえ",
    "answer": "こたえ",
    "explanation": "「答案」は「こたえ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 21,
    "timestamp": "2025-06-10 14:11:44",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>答案</span> を 書いてください。",
    "options": [
      "こたえん",
      "こたん",
      "こたえ",
      "こてん"
    ],
    "selected": "ぶちょう",
    "answer": "こたえ",
    "explanation": "「答案」は「こたえ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 22,
    "timestamp": "2025-06-10 14:13:32",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>答案</span> を 書いてください。",
    "options": [
      "こたえん",
      "こたん",
      "こたえ",
      "こてん"
    ],
    "selected": "じてんしゃ",
    "answer": "こたえ",
    "explanation": "「答案」は「こたえ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 23,
    "timestamp": "2025-06-10 14:14:57",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>答案</span> を 書いてください。",
    "options": [
      "こたえん",
      "こたん",
      "こたえ",
      "こてん"
    ],
    "selected": "じてんしゃ",
    "answer": "こたえ",
    "explanation": "「答案」は「こたえ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 24,
    "timestamp": "2025-06-10 14:15:11",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>答案</span> を 書いてください。",
    "options": [
      "こたえん",
      "こたん",
      "こたえ",
      "こてん"
    ],
    "selected": "りょうり",
    "answer": "こたえ",
    "explanation": "「答案」は「こたえ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 25,
    "timestamp": "2025-06-10 14:18:26",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>答案</span> を 書いてください。",
    "options": [
      "こたえん",
      "こたん",
      "こたえ",
      "こてん"
    ],
    "selected": "おんがく",
    "answer": "こたえ",
    "explanation": "「答案」は「こたえ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 26,
    "timestamp": "2025-06-10 14:18:34",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>駅員</span> に きいてみましょう。",
    "options": [
      "えきいん",
      "えきにん",
      "えきおん",
      "えきうん"
    ],
    "selected": "えきにん",
    "answer": "えきいん",
    "explanation": "「駅員」は「えきいん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 27,
    "timestamp": "2025-06-10 14:18:43",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>自転車</span> に 乗ります。",
    "options": [
      "じでんしゃ",
      "じてんしゃ",
      "じどんしゃ",
      "じてんしゃ"
    ],
    "selected": "じどんしゃ",
    "answer": "じてんしゃ",
    "explanation": "「自転車」は「じてんしゃ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 28,
    "timestamp": "2025-06-10 14:18:53",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>自転車</span> に 乗ります。",
    "options": [
      "じでんしゃ",
      "じてんしゃ",
      "じどんしゃ",
      "じてんしゃ"
    ],
    "selected": "かんじょう",
    "answer": "じてんしゃ",
    "explanation": "「自転車」は「じてんしゃ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 29,
    "timestamp": "2025-06-10 14:19:34",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>先生</span> に きいてみましょう。",
    "options": [
      "せいせい",
      "せんせい",
      "させさし",
      "さきしい"
    ],
    "selected": "さきしい",
    "answer": "せんせい",
    "explanation": "「先生」は「せんせい」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 30,
    "timestamp": "2025-06-10 14:19:45",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>自転車</span> に てつだわれます。",
    "options": [
      "じてんしゃ",
      "じでんしゃ",
      "じてんしや",
      "じてんや"
    ],
    "selected": "じてんしゃ",
    "answer": "じてんしゃ",
    "explanation": "「自転車」は「じてんしゃ」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 31,
    "timestamp": "2025-06-10 14:19:54",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>自転車</span> に てつだわれます。",
    "options": [
      "じてんしゃ",
      "じでんしゃ",
      "じてんしや",
      "じてんや"
    ],
    "selected": "としょかん",
    "answer": "じてんしゃ",
    "explanation": "「自転車」は「じてんしゃ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 32,
    "timestamp": "2025-06-10 14:20:08",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>車庫</span> に 何が はいっていますか？",
    "options": [
      "くるまこ",
      "しゃこ",
      "くるまうり",
      "しゃにん"
    ],
    "selected": "しゃこ",
    "answer": "しゃこ",
    "explanation": "「車庫」は「しゃこ」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 33,
    "timestamp": "2025-06-10 14:20:17",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>両親</span> は 今日 やってきます。",
    "options": [
      "りょうしん",
      "りょくしん",
      "りょうじん",
      "りょしん"
    ],
    "selected": "りょうしん",
    "answer": "りょうしん",
    "explanation": "「両親」は「りょうしん」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 34,
    "timestamp": "2025-06-10 14:20:27",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>両親</span> は 今日 やってきます。",
    "options": [
      "りょうしん",
      "りょくしん",
      "りょうじん",
      "りょしん"
    ],
    "selected": "よてい",
    "answer": "りょうしん",
    "explanation": "「両親」は「りょうしん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 35,
    "timestamp": "2025-06-10 14:25:21",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>両親</span> は 今日 やってきます。",
    "options": [
      "りょうしん",
      "りょくしん",
      "りょうじん",
      "りょしん"
    ],
    "selected": "びょうき",
    "answer": "りょうしん",
    "explanation": "「両親」は「りょうしん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 36,
    "timestamp": "2025-06-10 14:26:11",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>両親</span> は 今日 やってきます。",
    "options": [
      "りょうしん",
      "りょくしん",
      "りょうじん",
      "りょしん"
    ],
    "selected": "かばん",
    "answer": "りょうしん",
    "explanation": "「両親」は「りょうしん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 37,
    "timestamp": "2025-06-10 14:26:22",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>地図</span> を 見ましたか？",
    "options": [
      "ちず",
      "つちず",
      "じず",
      "ちつ"
    ],
    "selected": "ちず",
    "answer": "ちず",
    "explanation": "「地図」は「ちず」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 38,
    "timestamp": "2025-06-10 14:26:29",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>地図</span> を 見ましたか？",
    "options": [
      "ちず",
      "つちず",
      "じず",
      "ちつ"
    ],
    "selected": "めいかく",
    "answer": "ちず",
    "explanation": "「地図」は「ちず」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 39,
    "timestamp": "2025-06-10 14:51:39",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？ <span class='underline'>質問</span> を してもいいですか？",
    "options": [
      "しつもん",
      "しつうん",
      "しつもう",
      "しつうもん"
    ],
    "selected": "しつもん",
    "answer": "しつもん",
    "explanation": "「質問」は「しつもん」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 40,
    "timestamp": "2025-06-10 14:51:45",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>終了</span> したら、私に お知らせください。",
    "options": [
      "しゅうりょう",
      "けつりょう",
      "しゅうえ",
      "けつえ"
    ],
    "selected": "けつえ",
    "answer": "しゅうりょう",
    "explanation": "「終了」は「しゅうりょう」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 41,
    "timestamp": "2025-06-10 14:51:53",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>消える</span> 煙が 部屋いっぱいに広がっていた。",
    "options": [
      "きえる",
      "けえる",
      "しえる",
      "こえる"
    ],
    "selected": "きえる",
    "answer": "きえる",
    "explanation": "「消える」は「きえる」とひらがなで書きます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 42,
    "timestamp": "2025-06-10 14:52:01",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>歴史</span> を 学ぶのは おもしろいです。",
    "options": [
      "れきし",
      "れきしゃ",
      "れくし",
      "れっき"
    ],
    "selected": "れきし",
    "answer": "れきし",
    "explanation": "「歴史」は「れきし」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 43,
    "timestamp": "2025-06-10 15:58:21",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>簡潔</span> な 説明をお願いします。",
    "options": [
      "かんけつ",
      "かんけつけ",
      "かんこつ",
      "かんけっけ"
    ],
    "selected": "かんけつ",
    "answer": "かんけつ",
    "explanation": "「簡潔」は「かんけつ」とひらがなで書きます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 44,
    "timestamp": "2025-06-17 12:59:16",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>被害者</span> の ない 事件です。",
    "options": [
      "ひがいしゃ",
      "ひがいじゃ",
      "ひがいじゃ",
      "ひがいしゃ"
    ],
    "selected": "ひがいじゃ",
    "answer": "ひがいしゃ",
    "explanation": "「被害者」は「ひがいしゃ」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 45,
    "timestamp": "2025-06-17 13:01:37",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>友だち</span>と 遊びたいです。",
    "options": [
      "ともだち",
      "とまだち",
      "ともだし",
      "ともだあ"
    ],
    "selected": "ともだち",
    "answer": "ともだち",
    "explanation": "「友達」は「ともだち」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 46,
    "timestamp": "2025-06-17 13:36:08",
    "level": "不明",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>誕生日</span> は ゆうびですね。",
    "options": [
      "たんじょうび",
      "たんじょび",
      "たんじょうびょう",
      "たんじょおび"
    ],
    "selected": "でんち",
    "answer": "たんじょうび",
    "explanation": "「誕生日」は「たんじょうび」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 47,
    "timestamp": "2025-06-30 21:45:23",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>趣味</span> は 何ですか？",
    "options": [
      "しゅみ",
      "すみ",
      "とくみ",
      "つみ"
    ],
    "selected": "しゅみ",
    "answer": "しゅみ",
    "explanation": "「趣味」は「しゅみ」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 48,
    "timestamp": "2025-07-01 14:59:59",
    "level": "N2",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？ <span class='underline'>管理</span> を 覚えてください。",
    "options": [
      "かんり",
      "かんに",
      "かんぎ",
      "かんぎる"
    ],
    "selected": "かんり",
    "answer": "かんり",
    "explanation": "「管理」は「かんり」とひらがなで書きます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 49,
    "timestamp": "2025-07-01 15:00:06",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>猫</span> は 屋根 の 上で 寝ていました。",
    "options": [
      "ねこ",
      "ねっこ",
      "にゃん",
      "ねじ"
    ],
    "selected": "ねこ",
    "answer": "ねこ",
    "explanation": "「猫」は「ねこ」とひらがなで書きます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 50,
    "timestamp": "2025-07-01 15:00:15",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>支払い</span> は終わりましたか？",
    "options": [
      "しはらい",
      "しはろい",
      "しはらえ",
      "しはらいえ"
    ],
    "selected": "しはらい",
    "answer": "しはらい",
    "explanation": "「支払い」は「しはらい」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 51,
    "timestamp": "2025-07-01 15:00:23",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>中学生</span>たちは 大会で 優勝しました。",
    "options": [
      "ちゅうがくせい",
      "なかがくせい",
      "ちゅうがっせい",
      "なかがっせい"
    ],
    "selected": "なかがっせい",
    "answer": "ちゅうがくせい",
    "explanation": "「中学生」は「ちゅうがくせい」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 52,
    "timestamp": "2025-07-01 15:30:42",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？\n<span class='underline'>図書館</span> は どこですか？",
    "options": [
      "としょかん",
      "びょういん",
      "かせんしつ",
      "ばんごう"
    ],
    "selected": "なかがっせい",
    "answer": "としょかん",
    "explanation": "「図書館」は「としょかん」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 53,
    "timestamp": "2025-07-01 15:30:55",
    "level": "N2",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>味噌汁</span> が 好きです。",
    "options": [
      "みそしる",
      "あじみしる",
      "あじみじる",
      "みそじる"
    ],
    "selected": "みそしる",
    "answer": "みそしる",
    "explanation": "「味噌汁」は「みそしる」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 54,
    "timestamp": "2025-07-01 15:31:04",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>昨日</span> は どうでしたか？",
    "options": [
      "さくじつ",
      "きのう",
      "おととい",
      "きたく"
    ],
    "selected": "きのう",
    "answer": "きのう",
    "explanation": "「昨日」は「きのう」とひらがなで書きます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 55,
    "timestamp": "2025-07-01 15:31:25",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>研究</span>所の 人々は とても 働き者です。",
    "options": [
      "けんきゅう",
      "こうさく",
      "けいざい",
      "ひつよう"
    ],
    "selected": "けんきゅう",
    "answer": "けんきゅう",
    "explanation": "「研究」は「けんきゅう」とひらがなで書きます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 56,
    "timestamp": "2025-07-15 12:34:45",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>謝る</span> の 意味を 知っていますか？",
    "options": [
      "あやる",
      "しゃる",
      "さる",
      "あやぐ"
    ],
    "selected": "あやる",
    "answer": "あやる",
    "explanation": "「謝る」は「あやる」とひらがなで書きます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 57,
    "timestamp": "2025-07-15 12:34:56",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>教室</span> の 授業は 何時に 始まりますか？",
    "options": [
      "きょしつ",
      "きょうしつ",
      "きょうしっ",
      "きょしゅ"
    ],
    "selected": "きょうしつ",
    "answer": "きょうしつ",
    "explanation": "「教室」は「きょうしつ」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 58,
    "timestamp": "2025-07-15 12:35:53",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>自転車</span> で 学校に 行きます。",
    "options": [
      "じてんしゃ",
      "じてんちゃ",
      "じでんしゃ",
      "じでんちゃ"
    ],
    "selected": "じてんしゃ",
    "answer": "じてんしゃ",
    "explanation": "「自転車」は「じてんしゃ」と読みます。",
    "is_correct": true
  },
  {
    "id": 59,
    "timestamp": "2025-07-15 12:36:51",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>音楽</span> が 好きです。",
    "options": [
      "おんがく",
      "おとがく",
      "おんぎょく",
      "おとぎょく"
    ],
    "selected": "おとがく",
    "answer": "おんがく",
    "explanation": "「音楽」は「おんがく」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 60,
    "timestamp": "2025-07-15 12:37:22",
    "level": "n5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>出発時刻</span> は 何時ですか？",
    "options": [
      "しゅっぱつじこく",
      "でぱーとじこく",
      "しゅうぱつじこく",
      "ではつじこく"
    ],
    "selected": "おとがく",
    "answer": "しゅっぱつじこく",
    "explanation": "「出発時刻」は「しゅっぱつじこく」と読みます。",
    "is_correct": false
  },
  {
    "id": 61,
    "timestamp": "2025-07-15 12:51:48",
    "level": "N5",
    "question": "問題：＿＿の ことばは ひらがなで どう かきますか？<span class='underline'>電気代</span> が 高いです。",
    "options": [
      "でんきだい",
      "でんぎだい",
      "でんぎや",
      "でんきや"
    ],
    "selected": "でんきだい",
    "answer": "でんきだい",
    "explanation": "「電気代」は「でんきだい」と読みます。",
    "is_correct": true
  }
]